{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493356",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고릴라"
    },
    "text": "ゴリラ\\n\n京畿道果川市中央洞40-5中央商店街\\n\n「ゴリラ」は果川に位置する韓国料理店で、サムギョプサルを専門に提供しています。 営業時間は11:00から22:00で、土曜日は11:30から営業を開始します。 ブレイクタイムは14:00から17:00までとなっており、祝日は休業日です。 このグルメ店は全70席のスペースを備えており、炭火で焼いて食べる肉の味が特徴です。 ここでは、「ゴリラ」、「角の肉」、「ガブリの肉」、「肩ロース」、「味付け豚カルビ」など、さまざまな豚肉メニューが楽しめます。 特に鮮紅色の\"角身\"は鉄板の上でおいしく焼き上げられ、玉ねぎ漬けと一緒に食べると豚肉の魅力に中毒になる味です。 \"肩ロース\"は歯ごたえと深い肉汁で人気を集めており、一度味わうとずっと思い出す人気の肉メニューです。 ここは肉だけでなく、「キムチチゲ」、「味噌チゲ」、「スンドゥブチゲ」、「チョングクチャンチゲ」とビビンバもランチタイムに一緒に提供し、近くの会社員に人気があります。 長年営業を続けてきた「ゴリラ」店舗はウォン筒テーブルで気軽に食事ができ、いつも老若男女誰でも歓迎されるサランバンのようなところです。 果川の「ゴリラ」では美味しい豚肉を味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゴリラというレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ゴリラは京畿道果川市中央洞40-5中央商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴリラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴリラの営業時間は11:00から22:00です。土曜日は11:30から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "ゴリラのブレイクタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "ゴリラのブレイクタイムは14:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴリラは祝日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、ゴリラは祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ゴリラには何席のスペースがありますか？",
            "answer": "ゴリラには全70席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴリラでは何を提供していますか？",
            "answer": "ゴリラではサムギョプサルを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴリラのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ゴリラのおすすめメニューには'角身'や'肩ロース'などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴリラは肉以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、ゴリラは肉以外にも'キムチチゲ'、'味噌チゲ'、'スンドゥブチゲ'、'チョングクチャンチゲ'、そしてビビンバも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴリラはどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "ゴリラはウォン筒テーブルで気軽に食事ができるお店で、誰でも歓迎されるサランバンのような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "果川のゴリラで何が楽しめますか？",
            "answer": "果川のゴリラでは美味しい豚肉を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 387
    }
}